聽日絲打們要小心

比班狗睇下我地絲打唔係好恰 一個絲打可能唔夠打但一班就可以反擊 見到單拖絲打可以互相幫助 大家要be water 聽日見 我愛靚靚絲打

記得保護好自己 唔好貪靚啦包實啲 唔受傷最重要

推

單拖絲唔洗咁驚 現場都好多人單拖

樓主需唔需要我保護

需要 請dm